有2個禮拜假 2月要放 去邊度好

歐洲好似仲好凍
澳洲又極熱
台灣泰國今年去過
唔通都係日本？

格魯吉亞

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

自己去？

爪哇

係

香港獨立 唯一出路

北歐

我都想做一次 但唔敢
你女仔人家自己去小心啲囉 日本應該唔會差得去邊既

去死，唔熱唔凍又未去過

怕凍就唔好去日本, 唔怕嘅話二月日本好多雪祭

越南